天下間做文宣最勁嘅係邊個？

係孔夫子，因為由唐朝開始，佢已經畀人叫「文宣王」

大家記得學孔子
Confucius was an erudite scholar, be like Confucius.